我淨係想問一句，係咪真係禍必及妻兒？

行動升級、禍必及妻兒、血債血償⋯呢啲我地講咗幾萬次。但係我地做過啲乜野？

對家都對我地淋紅油、人身恐嚇啦。我地又做緊咩乜野？

警犬電話地址乜都有，但我地有冇真係做野？

對家搞鳩緊你屋企人啊，我地仲等乜野？
暫停勇武行為ok，但懲罰警犬佢地都係要做架

打電話叫外賣、提屙夜尿、接放學、寄郵件。大把野可以做啦

今晚絕對係香港最黑暗嘅一日

要做

法律保護唔到我地，制裁唔到警黑，我地應該點做呢？

有冇人可以答到我呢

一家人，邊分得清

係

唔想委屈班手足
不如除佢地底褲，影翻幾張相？

佢哋啲妻兒有冇裝備架

升級

建立衛民隊，拘捕警察

唔好同我講班狗仔老婆仔女係無辜架

又死亡恐嚇又紅油，我地手足屋企人就抵死要承受？

屌

叫外賣
屙夜尿
借下財仔
捐下器官
寄下郵件

歡迎自行添加

見到落單狗真係要拉入去暗角招呼下

不過大家記得買翻張太空卡，先好提人地屙夜尿啊

有兩件狗仔家屬留低負皮
睇嚟真係好驚喎？

推！！！！！！！！
一人一張太空卡

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企